有冇人嘅朋友圈子裡面有人識得林鄭個仔？

連登仔咁人多勢眾
可能有人啲朋友嘅朋友係林鄭個仔
（如果有，同佢地講句屌你老母）

有冇人知佢地而家諗緊咩？

同仆街老母一樣覺得你班暴民喺度嘈撚住哂
定係尚有一絲良知，以自己老母為恥？

人在中共手上